{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091880",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "올더어글리쿠키&트레몽"
    },
    "text": "オルド醜いクッキーはソウル特別市麻浦区トチョンロ45 1、2階に位置した店に、アメリカン・クッキーを提供しています。このクッキーは甘みが強調されていて甘みを好きな方たちには魅力的だが、甘みを嫌いな方にはあまり良い選択地ではないでしょう。クッキーの質はこんがりしないで、オイリーとクドクハゴやしっとりした方です。この店では有機農ビチョンジェ砂糖と三つの砂糖のでブランディングを通じて甘みをさらにおいしくしております。クッキーを作る時は、フランスの小麦粉、フランス塩、動物性生クリーム、フランス製チョコレート、ベルギーチョコレート、ビチョンジェされた純粋な処理された堅果類、手作りジャムなど多様な材料を使用して進行されます。そして製菓の過程を客に見せるために最上の食材を使用しています。この店は2019年、小さい規模で始めて3年の間、釜山(プサン)で運営され、2022年には小さくて狭小なソウル聖水洞の店でテイクアウトを中心に運営されました。しかし、もっと長い時間もの間、客たちを迎えしたくて2023年に合井にアジトを作りました。多様なメニューを販売しており、その中にはアメリカーノ、ラテ、バニララテ、ミルクティー、ザクログアバジュース、リルリジウェジュ・マグ、醜いクッキーなどがあります。客たちがたくさん訪れてくださって本当にありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクッキーの店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このクッキーの店はソウル特別市麻浦区トチョンロ45 1、2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このクッキーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このクッキーは甘みが強調されていて甘みを好きな方たちには魅力的ですが、甘みを嫌いな方にはあまり良い選択ではありません。また、クッキーの質はこんがりしないで、オイリーとクドクハゴやしっとりした方です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような材料を使用してクッキーを作っていますか？",
            "answer": "この店ではフランスの小麦粉、フランス塩、動物性生クリーム、フランス製チョコレート、ベルギーチョコレート、ビチョンジェされた純粋な処理された堅果類、手作りジャムなど多様な材料を使用してクッキーを作っています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなメニューを販売していますか？",
            "answer": "この店ではアメリカーノ、ラテ、バニララテ、ミルクティー、ザクログアバジュース、リルリジウェジュ・マグ、醜いクッキーなど多様なメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような場所で運営されていますか？",
            "answer": "この店はソウル聖水洞に小さくて狭小な店でテイクアウトを中心に運営されています。"
        },
        {
            "question": "この店はいつから営業していますか？",
            "answer": "この店は2019年に釜山で開業し、2022年にソウル聖水洞の店舗で営業を始めました。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような甘味料を使用していますか？",
            "answer": "この店では有機農ビチョンジェ砂糖と三つの砂糖のブランディングを通じて甘みをさらにおいしくしています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような客のニーズに応えていますか？",
            "answer": "この店は甘みを好きな方たちのニーズに応えることができますが、甘みを嫌いな方にはあまり適していません。"
        },
        {
            "question": "この店のクッキー作りの過程はどのように行われていますか？",
            "answer": "この店では製菓の過程を客に見せるために最上の食材を使用してクッキーを作っています。"
        },
        {
            "question": "この店の歴史を教えてください。",
            "answer": "この店は2019年に小さい規模で釜山で始まり、3年間運営された後、2022年にソウル聖水洞でテイクアウトを中心に運営されました。そして2023年には合井にアジトを作りました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 621
    }
}